大將軍好嘢

晏奏落到金鐘，人山人海，後面出緊催淚彈個陣，吳文遠由頭帶到落尾，真係唔話得

夏慤道又見到佢，然後又見到佢係大會堂控場